有咩對你嚟講係十分重要？

有無人拋磚？
做咗咁多年人，呢一刻竟然諗唔到...夕死可矣

好奇心

最重要有得做愛

屋企人

frd 子

知識

沒

Very good

啱

Love. Any kind of love.

陪伴

錢

我

自由

有尊嚴咁生活落去

Born to be free

我都諗唔到